一人一個公廁暱稱

PANDA

你老母就街都有人叫Panda
整個Panda兄弟姊妹group比你好唔好

做咩姐你地 當自己國寶呀？

粒LIN會旋轉

Apple

有冇巴絲打身邊有fd叫PANDA

全撚部都係虛偽撚

若希BB

叫親Apple都係雞

馬騮
阿強

馬騮

屯門人？

連詩雅

肥仔

啊雞

阿俊

TXXXS

屎坑

肥婆

H _ _

連

W_ _

兩個八婆

Pandora

叫我

Toto

尼

Eric

_ky and _ly

比啲尊重 唔好爆全名

邊有爆

Ada

貓仔

Lihkg

飄往藍藍天

思

陳寶珊

星期一

各位做咩相認呢 知就收下聲啦

Sabina

agree

Cass

想知自己睇返三五成群

咁佢黑眼圈真係好勁嘛
利申打波

同form?

巴打你form幾

成班中學雞圍威喂
你老母個名咪公廁

more

肥仔
波子
魚蛋
馬騮
孱仔
每間中學必有

jessica.

公廁個form

咩叫 就街

同

我係咪識你 你咩社

我同粒lin同班

咁你幾高

同你咁上下

扮撚完未 講得出得咩社當你贏

咁撚柒鳩驚

相認 POST

林

Dada
吳若希

tissue

推到樓主出聲

sorry大佬

sorry 有撚用 你講到未啊 on9仔

黃

歌[/quote]

識一個中六已經拍過7次拖
但重點係佢一d都唔靚
又黑又肥
重要好mk 🖕🏻🖕🏻

算數啦你

有本事就講我全名

zero ashley
如果有身邊有人一次過用緊呢兩個名
話比佢知 冇錯 係話佢